Para ejecutar este proyecto se necesita.

1-Tener instalado node JS
2-Instalar GULP  asi
	npm install --save gulp-install

3-Instalar visual estudio Code.
	https://code.visualstudio.com/download

4-Abrir el programa y darle abrir carpeta.
	ng-planner

5- precionar tecla f1 ---> despues escribir "Ejecutar tarea"
	se mostraran una lista de tareas elegir "default"

6-Inicialmente para ver el ejemplo usar la imagen docker 
	docker run -p 3000:3000 kaarrlloz/planer:tag


